電結他有冇練習曲架？

細個自學，一路都係自彈自唱個level，

最近想練好手結他，係咪同鋼琴一樣有scale、練習曲？ 有冇基礎書好介紹

小林信一果本野幫到你

小林信一

ron thal young guitar DVD

小林信一GRAD左先開始彈歌 加油

小林信一太易
教開學生彈John Petrucci,Kelly Simonz

對於我黎講無分別

Flight of the bumblebee

我呀sir都係俾小林信一我彈，之後就直接買書自學，用左一年完成80%叛逆入伍篇。

lm

dream theater

想問下小林信一本野主要係練咩

留名

小林信一 叛逆入伍編

想問下電結他新手有咩要準備？

慢慢練起，終有一日彈到